啱啱我發咗一個關於未來嘅夢

夢入面，我地成班手足black bloc full gear咁企咗係前金紫荊廣場

原本放置金紫荊嘅地方早已換成咁多位犧牲左嘅手足嘅雕像

時間大概係黎明前一兩個鐘，天色好暗，天氣好凍，但係我地無人開燈，大家都好安靜咁等待黎明來臨

黎明來臨之時，香港國旗伴隨住香港國歌升起，當太陽升到最高處，"我願榮光歸香港"嘅聲音剛落下，我地嘅國旗亦都升到最高點

大家都好呆滯咁望著香港國旗係空中肆意飄揚，好似唔相信係真咁，所有人眼框泛紅

冷靜落嚟後，大家為今次犧牲受傷嘅手足閉眼默哀3分鐘

3分鐘過後，大家張開眼，發現身邊有唔少手足都眼濕濕，有d 甚至哭成淚人

大家情不自禁咁抱住身邊嘅手足，無論識，定唔識，都攬住一齊喊

突然有手足叫咗聲"光復香港" ，馬上有人回應"時代革命"

"光復香港，時代革命"
震耳欲聾
大家越叫越大聲，大家都好似想靠呢個由2019年6月就陪到大家嘅口號發泄心中嘅情緒，無論係因成功嘅開心，興奮，定係失去戰友嘅悲傷，沉痛

大家都好似唔識攰咁叫咗幾個鐘，完咗，大家同身邊嘅手足say 咗個bye 之後，就一齊安安全全咁番屋企，大家可能會係連登開po 描述今日嘅情況有幾咁感動，又或者開下膠po 比大家輕鬆下，又或者係尋人，但係今次尋嘅唔係比狗捉，不知所蹤嘅手足們，而係啱啱企係你隔離嗰個靚仔/靚女

睇睇下連登，我就夢醒啦

我知大家都好攰㗎啦
尢其是係本身有情緒困擾嘅手足們
我知你地好攰好辛苦
因為我自己都有情緒問題
我唔會話100%明你地嘅痛苦
因為我始終唔係你
但係大家如果有咩情緒困擾可以上嚟開po 講，再唔係可以tg 搵社工幫手
我唔想再少任何一個手足啦
你地每一個都好重要
我地一齊捱埋落去好無
再有任何一個手足走咗我真係會崩潰㗎

為咗唔好令世界少咗個絕世美人

大家可唔可以同我一齊捱落去，打贏呢場杖
比我呢個美夢成真吖

應承小妹我吖好無

未來見

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

我地會係未來除罩相認㗎

大家要一齊捱落去吖

捱到落去
就會見到終點㗎啦